認同梁美芬講應該跳出框架

831框架
主權歸中框架

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

英美港盟，主權在民

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招點拆？到時又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

跳出框架，爭取自由

支持糧尾芬……收皮

唔好咁，框架不嬲係831框架，叫人跳出係女義士黎

落區做宣傳講解